[
    {
        "randomId": 359
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nzamutse agasozi ubutogotogo buramvuna",
            "option_1": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_2": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_3": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkuruye urubingo ruhinguka rwose",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hi hi hi!",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Igikecuru cyisutseho igisururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Amazi ku rukangara",
            "option_3": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dadari dadari",
            "option_1": "Inda muruhara",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Inda muruhara"
        }
    }
]